剝完智慧齒個幾星期仲係赤赤痛

排左2年公院先有得做，做左個幾星期藥都食晒，血都無乜但仲係赤赤痛，條脷仲有少少痺痺地...

傷左神經?
下世小心d

玩命
手勢好正常開刀做完唔會痛

剝上下2隻玩左超過一粒鐘係咪正常

你講下隻牙點生?
近唔近神經
連登正常時間係3-5分鐘2隻 已fc
包一隻打橫開刀

斷左神經線 好快變低b仔

信政府唔怕

都係斜晒向前啦，得個頭露出來。唔係政府都唔會同我做。
有聯針，係咪即係開刀？
剝果陣個牙醫出力到唔唔聲好似谷屎咁，又叫姑娘捉住我個頭。
上面快少少，但又係呻晒吟chok波咁chok
去到一半話無力要休息一陣，過左無耐向住姑娘大喝一聲：拎個鐅來！鐅到砰砰聲，真係淆淆地

一出世就低b有無機負負得正？